是靚晚 素年 很高汁

點解可以好食到咁

依間真係超多人話好食

好健康環保

素食嚟講係唔錯的

是 健康大使

想食蕃著條

新派素食正架

個黑松露蛋黃醬香過定延

咁定延香好多

係 好好味
素食嚟講好高汁

大量屙屎

米癲拉

但係啲咖啡用 oat milk好怪

Chia seed=噴射式

可以轉豆奶

要用好多紙巾

咩啊oat milk不知幾好味

全脂奶正常好多

第一張圖望幾秒先知係乜嚟以為係素鱈魚做乜早餐當晚餐

很想食

冇飲牛奶四年 其實我最鐘意都係豆奶 其次係燕麥

係咪麥皮黎？
當晚餐夠唔夠飽？

好正喎 勁順暢

認同
植物奶>牛奶

我係垃圾 我比個賣相吸引

食啦 佢啲粉都好好食

是 飽啊 仲要我食量唔細

番薯條正過上面果碗

係
個mayo好正

呢間真係好正
希望佢keep住質素同價錢
同埋keep住健康同環保

是 都請大家多啲支持

食過 係幾好

好想喺香港gchi

荃灣麻麻

咖啡我用呢隻creamer

是

巴打係邊

叫咗啲咩食
我未試過荃灣 等我得閒去試埋

我係絲係墨爾本 素食天堂

出面個環境

叫左個豬扒意大利飯
個飯好似只係普通好多汁既白飯咁

仲有個牛burger
塊牛ok 但包就一般，唔熱唔脆好似冇乜烘/煎過咁

同埋間餐廳好熱唔夠冷氣，我去果陣已經只入座一半

我仲未試呢間

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

最鍾意食

唔夠冷氣真係大鑊

快啲去試下

我都是

我都食過一次.係幾好食.但係啲貴.

個薯條好正

都係嘅 但新派素食係貴少少